男朋友借錢炒股票

如題

佢月入唔高 無咩學歷 又唔係點草到錢
幾個月前開始炒股 但都輸左唔少
當時佢問過我借錢炒 我唔借 同佢講 炒股唔係問題 但一定唔可以問人借錢 無錢就唔好學人炒 點知之後比我發現佢問佢ex同其他朋友借錢

果時佢應承過我 唔會再借錢炒股票

但到幾星期前 佢又問我借10000蚊炒股票 我都係唔借 我警告佢 一定唔可以問其他人借 無錢唔好學人玩股票

點知到琴日 比我發現左佢又問人借

我喊住同佢講 話我好失望 點知佢屌9番我轉頭 話唔明我嬲咩 小題大做

我對佢好失望 好似已經無之前咁愛佢

分唔分好

感建分

跟我囉

你有錢養埋佢咪無所謂
兩個窮撚拍拖 九成無好結果

10000蚊賺得幾多
不如唔好炒

感情問題一律建議分手

你呢啲咁嘅d女人狗眼看人低
知唔知咩叫10年河東10年河西莫欺少年窮
股票市場今日蝕錢第二日可以發達
你試吓你男朋友1000%回報你仲唔死狗咁樣痴返佢到？
我係佢發撚咗達一定飛撚咗你，冇事又唔喺身邊，有事就大難臨頭各自飛
返去照下塊鏡檢討吓啦

借幾多/借咩？

蝕咗錢先分

即刻叫佢還錢然後分手好撚認真

分啦，無料炒又要借

分手，基本理財都唔識

買邊隻股票先

1萬蚊都要借?

如果佢借錢玩槓桿工具就即係賭錢囉

近排買美股合埋眼督都賺啦
快d分因為你條仔係弱智

10000蚊都要借 開戶口都冇錢

岩 男朋友發左達 樓主又咪係痴埋去 不過聽樓主咁講 你男朋友咁樣炒都好難發達

就咁睇個EX對個男仔，仲好過樓主
樓主真係要檢討下自己果種種狗眼看人低

分手
賭仔害全家

佢錯就錯在，借太少，點贏到錢養你呀
分啦屌

呢d唔係炒股，係賭錢

options
但可以輸到仆街

睇佢個底隨時可以輸返哂
一d都唔安全

真係分得。無錢學人炒股

其他人都肯借
你又唔肯借
仲一齊做乜

Short先會輸到仆街 做long最多輸本金

教佢1買Tesla la diu

先搞清楚個蓋念。
short 先會輸到仆街，long 係最多都係輸晒。
樓主條仔果一皮嘢都要借，就算玩options 都好明顯係用嚟all in long call/put 搏贏大錢。
唔識金融工具嘅人永遠都覺得long 好過short

你去做雞幫佢儲錢咪得

1萬蚊咁少學咩人炒股儲多啲先啦

你覺得借錢比佢賭真係係對佢好？

借錢炒股票唔係問題
問題係輸錢, 正垃圾

基本理財概念都無
不過係連登問得都係分手啦

哈！又一pair準備分手

分手啦 佢周圍借錢遲早出事

樓豬要問下佢條仔玩咩

分

咁索性推佢去財仔借盡套現，你拎左現金分5%比佢再分手, ok? 🤣🤣🤣🤣

賭仔feel

唔係咩狗眼看人低 我大把錢借比我 1萬蚊對我黎講唔算咩大數目 但我借得一次 就會有無限次 佢咁樣等於賭錢 借錢比一個人去賭錢 真係對佢好？佢無咩錢 平時出街好多時都係我比多啲 我都真係無咩所謂 我從來都無嫌過佢無錢

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問自動程式AI(狗隻#123189)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

真係合埋眼都賺 點會蝕

咁佢炒股嬴定輸?

嬲what?

借錢炒股一睇就知係傻鳩啦 仲咁多如果

賺到就唔洗問人借啦

short side 有做covered 其實都唔會輸到仆街
輸到仆街係因為d人唔做cover

咪同佢地認真

唔知你真心定假膠
建議你可以同佢傾下 了解下佢買乜 買股票定衍生產品定其他
chok下佢買入原因 （係聽到啲微信女, kol定朋友介紹）
最後 如果發覺佢係鳩炒 可以試下導返佢入理財正途
如果都唔work 咁我都幫你唔到 咁大個人自己諗啦屌

1皮都要借 死撚左佢啦
同埋係咁借咪即係等於係咁輸

1萬蚊都要借, 唔係唔分吓嘛

同呢啲人落去一定冇好結果

分手, 唔係終有一日被貴利捉你去做雞

樓主未講炒咩係咁輸
定係你唔知佢炒緊乜 ?

一萬蚊都要借 佢玩果啲唔叫炒股啦
拎借返嚟嘅錢賭options 嘅正宗on9仔
分手好過啦

你呢句說話唔適用於任何人

樓主講得岩，

不如咁，下次佢再借錢，你叫佢用1分鐘sell你點解佢覺得佢隻股會升，如果說股唔到你，或許errrrr多，你可以知道佢跟人炒股多，唔係真係自己熟隻股

上連登勿認真
你係到問得都預左啲人答感建分架啦

咁都有女

1萬蚊都要借
人都有問題啦

on9,一萬蚊都要借到底個人可以幾垃圾,早分早著啦

刀仔剧大樹呀

唔做cover 唔係問題。
你眼光好又貼市嘅話我覺得唔cover 都okay，但係一定要肯認輸。

分手啦 死垃圾死窮鬼

連登竟然有正常人解答

on9唔知你真心定假膠

反正都係唔識都係鳩買賭錢，點解唔直接買大細？1賠1好過股票

咁廢既男朋友，你都係攬住佢過世好了
唔好放佢出黎

借錢炒野都唔係咩問題既
睇下點炒同點借
有d有60日免息免還款期
都係個句睇下點炒啦

好多有錢佬都唔係用自己d錢黎炒

其實你冇錯
佢咁同賭冇乜分別 借俾佢=無底深淵
唔洗你樓上反你果班傻仔

建議你睇下佢平時炒股有冇做功課

唔係睇啲討論區睇人講邊隻股好邊隻股勁，而係真係睇財報、分析圖咁

好多人炒股跟人炒，咁同賭博無分別，所以你要識分

呢個世界大把腳踏實地嘅好男仔，問得借錢黎賭博，呢個人嘅mindset都唔值得你投資你成世人比佢

狠心啲 你將來會多謝依家嘅你

1萬蚊炒得d咩

其實呢啲係賭徒，未結婚就唔好再行落去。否則你自己後悔一世

諗起我Ex都話想借財仔炒孖展勁撚on9

分啦 垃撚圾
之後佢有錢佢好彩
佢炒到仆街記得一蚊都咪撚借

呢d都唔係問題。
問題係樓主條仔廢到仆街
冇錢又學人炒股，一萬蚊都拎唔出，炒乜嶋股
根本個人就思維有問題。

你係男友？

On9 10000都要問人借
仲有買股票咪借錢買

最怕有d人唔知頭唔知路做make short call

通常問得出, 心裡有數 !

幾時咁講過

係咪跟媽咪麵買 點知佢破燈😂

講錢死撚梗

又係個啲想刀仔鋸大樹既心態？
等睇下個post 講財仔

分手啦
炒到一萬都要問人借
買下call眨吓眼都唔止賺 or蝕 一萬

咪理班假膠啦
有料既自然可以好似陳刀仔咁20變2500萬
無料既借比佢就變無底洞

1000%都係得十萬

10000蚊 發達大師 10年河西莫欺少年窮！

飛佢啦，佢最大問題唔係窮唔係問人借錢，最大問題係輸呀

同意

好想識炒咩輸到咁？
淨係上星期都50% return啦 龍到咁

分手啦屌，一皮都要借即係自己嗰啲輸尻哂，根本就賭緊錢

呢個應該係樓主同類
同樣借緊錢 炒股
都同樣輸緊錢 牛熊打哂靶
之後又被人睇低
最後總要幻想自己發達

爽吖！

根本就係俾，借乜鬼

佢係賭緊錢，分手

無咩學歷咪學人炒股啦
risk management都唔識 鳩買實輸

10000蚊都要借，不如20蚊買下六合彩好過

人地話條仔理財不善 邊有睇低佢

你既問題唔係佢借錢炒，係佢借錢炒輸姐
比著佢個個月贏幾皮你仲會唔會屌佢借錢炒？

借錢炒股有咩問題 你咁保守要搵隻牛做男朋友

我有幾個朋友都係用一兩萬去買妖股
賺嗰一百幾十鎂又要係威係勢咁
好似股神上身

如果你男朋友係拎嚟買正股長揸=okay

如果係啲短炒/賭期權，我覺得佢唔適合你

借啦
你係佢條女, 你唔借邊個借

佢借你錢去投資，你既身份就唔好用女朋友同佢講野。
你用返投資者既角度同佢傾。
憑咩要借俾佢。回報高？
佢都要講得出佢買啲咩，點解要入市等等。
你用女朋友身份就輸硬。

BTW, 我認真了嗎？

借1萬蚊。。。真係唔知講乜好。
不如你同佢講佢買乜野，你同佢買，然後中左俾錢佢好過。

一萬蚊都冇學人炒股票

唔好拖有錢人落水去企圖合理化樓主條仔做嘅嘢啦屌有錢人使唔使一皮野都周街問人借呀

10000做本，少到唔識炒

就係本少先玩option 輸哂都係半個月人工 嬴就嬴嬴好多

佢借錢係佢自己嘅事，關樓主咩事
唔接受咪分手囉

1萬蚊
短炒你有無咁既眼光一入就升
長渣你都要還錢比人
不如自己打工，努力搵1萬搵隻長渣算啦

借得錢黎賭/炒股既都唔荒正常，就算佢蠃到幾多都會再玩，玩到輸。

借錢買樓你唔嘈?
借錢買股你就嘈

介紹佢用牛牛app
孖展做緊3.98%

1皮炒股其實好少事，睇開啲
連登仔股票每秒上落都唔只1皮

分，佢唔聽你勸告，賭性重
好難戒，佢戒到先考慮再一齊番

升10%搵1k又唔夠喉
跌10%邊到搵1k還比人

10000蚊炒咩股票

1 萬蚊炒到d 咩

感建分

有錢剩玩下股票唔緊要
唔好賭身家
借錢炒更加唔得

咁有上進心嘅男人，樓豬唔好拖累人啦，快啲分手

好同意

10000蚊炒乜撚野股手續費都唔止啦

我仲以為自己睇少咗個零

不如做我未婚妻去借 事成報酬借貸額1%。

分得，一有借錢既心而冇真材實料等於賭

借得即係冇哂儲蓄，即係分得

孖展炒股有咩問題
你去財經台開多次post 睇下

炒股一定唔可以借錢

今時今日仲有男人學歷低都算撚數，仲要條女照顧返條仔轉頭

樓主應該多多接納同包容你男朋友，盡顯母愛光輝

條仔愈廢，樓主就愈想教好佢

樓主做得啱架
自己輸錢自己埋單只係唔識理財
但問人借錢炒搞到他人就係人格有問題
價值觀差咁遠好難一世

做仆街先多女埋身

其實你都心入面有答案

只係你想上黎搵黎同意

大家個價值觀唔同

一齊會好撚辛苦
你自己自求多福

嫁得過
人生太短 出手要更大
到時佢發左達你隻臭雞唔好後悔

好細數

借錢賭 智商唔方高
施主 你搵第二個啦

一個做仆街，一個願做老師

佢呢啲賭仔心態，比佢賺得返遲早又會輸返哂
呢種唔叫投資，叫賭博

遲下佢孖展+option
你幫佢還埋一份？

炒冇問題但用自己錢炒啦 小本玩options輸晒咪再搵過
但最好研究下strategy唔好鳩賭
利申：唔識，學緊，所以喺學到再backtest完證實自己嗰套work之前只買正股同ETF長揸Strong hold
Strong hold基本功 呢幾日每日賺一兩百鎂已經滿足，雖然以前買tsla每日賺幾千鎂但而家都係由小本練咗坐貨先

憑樓主描述佢男朋友嘅第一句，已經知道樓主好愛佢男朋友（條仔愈差，樓主愈愛），希望樓主唔好放佢出嚟害人

apple

正評依個

好想做樓主男朋友，我一定有咁戇鳩得咁戇鳩

近年啲炒股風氣真係害死唔少人 借1萬炒股

幫你條仔取消股票戶口啦

問咁多人借過都要蝕證明佢唔啱玩股票
叫佢面對現實啦
唔係就分手

不如買金鎗六十Win

分
借人去炒股，賭錢既男人，一律分手

借一皮即係身上得一萬幾千
點做到

你應該係樓主男友或同類
同樣分類為垃圾

借得咁少錢 山窮水盡 冇咩前景
良禽擇木而切

分啦 理財咁差 將來都唔會幸福

1皮都要借 感建分

樓主你係連登開post問真係哂氣
連登大把垃圾好似你男友咁
快啲分手啦，第時差落好多街數你就麻煩啦

你唔分遲啲有排你嘆
多謝樓主啃咗佢

佢月入唔高 無咩學歷 又唔係點草到錢
幾個月前開始炒股 但都輸左唔少

我對佢好失望 好似已經無以前咁愛佢

分唔分好

完

分啦 佢都唔聽你講 又說服唔到你
即係大家價值觀完全唔同
咁樣一齊行唔到落去

唔識就唔好咁大聲，炒股緊係要借錢炒，唔係咩叫margin financing

典型死毒撚

樓主小心d你做左佢擔保人
同埋小心佢炒輸會搵你黎出氣
所以快撚D分手啦

啱呀。

由拍拖結婚到老，邊忽係唔使錢。所以窮人真係重刷算。

1萬嘅1000%咪即係10萬蚊，咁撚有錢仲溝咩女，去m記買個加大啲清潔姐姐學生妹即刻排住隊跪含啦

玩option玩岩方向一晚上兩三倍唔係咩難事，前提係要一早買岩
試過pinterst call total 400零蚊美金一晚升到上1600

老實講 你條仔都幾廢
佢依家好明顯係賭緊錢，輸晒就再借再賭想一鋪番身
仲要咁樣周圍借法遲早借到財仔，襯未比佢拖累及早分手啦

買tsla就快d同佢結婚
到時發左達你後悔都冇用

真，建議分手

幾個月前你借俾佢 宜家贏咗一倍啦
咁都唔借分手啦

打工仔黎講，冇積蓄既都係垃圾
同件垃圾一齊，真係恭喜你呀

反問返你點解唔分？

佢贏到先講啦 仲發達

如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

1皮都要借就係問題

買咩股？港股好似都買唔到啲乜
美股淨係買咗一注 要all in

好上進,佢只係差個機會

路過一問 有冇咩模擬倉可以玩options 想學下野

而加好多證券行都有得用成個戶口做leverage
就咁睇你男朋友

一係就未來老千材料 知道夠瀨皮厚面皮 問熟人借基本上輸曬都唔洗還 贏就自己既 都可以拖

一係就真心on9 用人地錢真係慢慢賺個一萬幾千唔識計risk 同賭仔冇分別

結論 分手

分
基本理財概念都冇妄想一朝發達
就算今次比佢扑中贏左
呢個心態好快輸番

炒股連一萬蚊都要借就叫佢返去訓喇 仲要諗分唔分手

主席今次幾有道理

男朋友係咪優質股基本面有無變具備升值潛力?
否則股價未見底止蝕離場!諗辦法對沖損失。

賺嘅都未必冚到利息，仲唔係實賺嘅

我借左孖展20萬炒股,一萬蚊其實唔係好多

但平時有儲錢

你條仔幾歲架？

我估你條仔聽左咩高人指點去炒股。
借錢炒股真係on鳩。

典型廢柴

炒還炒 借得錢 就真係唔好
已經踩咗你底線
借得一次 就會有好多次

買錯點算？

窮撚都算....仲要係弱智窮撚

佢只係一個賭仔，咪同佢一齊...會家門不幸

笑到仆街

叫你條仔無錢就咪賭啦
得一皮野。。。all in利物浦好過炒股啦

爛賭已經衰，仲問人借錢賭，無將來，無得救，樓主早走早著

10K都要借
不過我都試過問女友借200K

睇佢買咩
買錯大多會蝕哂
有投機性所以先會比人話係睹

1萬不如咪撚玩

睇網路小說睇上腦

1000%都係得十萬有咩用

我對佢好失望 好似已經無之前咁愛佢

你身體同腦都已經好誠實啦 問你借錢又唔踏實做野
投資又唔做功課 投資變投機
一睇都知天真幼稚想搵快錢既男人啦

敢去博,輸一時,唔敢博,輸一世
幫我同佢講, long call,分散買

分！佢遲早借大耳窿。

你條仔咁撚人才仔仔，你又肯俾佢食既，證明大家都不相伯仲㗎啦都係果句啦，物以類聚，你如果同佢唔係一路人，開始果幾日啊都睇清楚分左手啦仲點會上黎問，算數啦你同佢同歸於盡啦

1萬蚊炒股真係笑死
呢個市入場既都係等比大戶割